習特會面個時係用咩話溝通

成日見佢地傾到有講有笑
其實佢地聽唔聽得明對方噏乜

咩話？

佢哋只係笑笑口講粗口屌柒人，博人唔知

我都想知 正式會面就話有傳譯 但係私下傾計又唔覺佢地帶有帶翻譯 但唔覺得習總識英文

lm等高手解答

一個講中文一個講英文

有即時翻譯裝置

diu, no chinese la

習近平係美國留學.....

咪一味I agree with you囉
唔係點傾到有共識